求大家聚集後係記者前搵人讀宣言再開波

求大家聚集後係記者前搵人讀宣言再開波
求大家聚集後係記者前搵人讀宣言再開波
求大家聚集後係記者前搵人讀宣言再開波

推

Push.

推，一定要有宣言

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，又易被白衫人攻擊

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

快閃 讀得完會唔會都拉左 ？

push

咁撚長 一點開波就讀啦

source ?

Pls

推！

推，區區都要有

呢個好笑 姐係比POPO扑緊都要讀埋先是咪

自己執生啦 扑足十幾個鐘咩

淨係想問一句
得番個幾鐘你點將呢個消息傳到晒去所以中老年人到
你估個個都識上連登?

今日點都要搵個位讀咗佢！！！

一開波大家仲集埋一齊個時咪讀囉
叫埋記者影，讀完之後各有各做